正式宣佈日本係亞洲之恥

同韓國爭幾皮

一樣出到線，韓狗收皮啦